[真發夢]膠po 續寫故事 香港歷史由你編寫

歡迎爸打絲打按你自己立場作故仔 故仔純粹虛構未必成真 但可能係你發夢既跟據

小弟玩先
利申：淺黃 和理非 不支持港毒 但支持高度自治

先諗左國內歷史書版本

香城一向在紅國內發展迅速，相比其他城市，經濟上獨佔鰲頭，仍源於本身獨特的背景，人民質素在優良教育培養下出類拔萃。
香城反送中運動由六月開始，始於香城特首林奠力推<<逃犯條例>>﹐遭香城人強烈不滿，認為特首恣意以送中條例把異見人士(推測為強調民主人士) 冠以｢城獨｣罪名消除，此仍為特首獨裁主義的起端。後來，香城人發動二百萬人和平遊行以表民意，可惜特首仍無動于衷，更進一步把運動對外宣傳為青少年起始的社會運動，以青少年心智未成熟為由冷處理香城人提出的｢五大訴求｣。可惜民意更反彈，不同階級的香城人站起來，集會遊行更見頻密。特首見狀似失去民意，民調亦創香城史上新低，決定用高壓政策，動用香城警察武警暴力振壓各種反送中集會，一來想向城外表現管治有功，盼紅國能繼續負以重任，二來利用警察針對拘捕青少年、少女以繼續粉飾活動性質。當中，不少無辜少男少女被禁錮、性侵害、甚至滅聲、被消失/被殺。
然而，香城人上下一心表現民族團結意識不畏極端暴力及獨裁統治下仍堅持和理非集會，不少香城人願意勇武以保衞市民，有保家衞國義士之風。而紅國國家主席一直看在眼裡，欲救香城人於水深火熱之中，卻礙於香城早前與前殖民國所定一國兩制的條約｢城人治城｣的原則不便干預。一向努力實踐民主制度的香城的命運更取決於香城人自身。
香城特首利慾熏心，聯同暴警繼續打壓市民，同時更萌生自居政權的思想，｢城獨｣原來是她自身一直盤算的投射，想利用香城警察自組軍隊，另外經濟上及以香城｢一國兩制｣的地位要脅紅土主席。
香城人遇強愈強，甚至以｢攬炒煲底｣對應。不畏極端強權，面對暴政暴警發展不同應對方法。其中有透過對城外媒體宣傳<<反送中>>運動及警方暴力的真相及活動本義。以民主制度自居的藍國人尤其支持香城人對民主的熱衷，故訂立<<人權法>>制裁香城特首、其施政團隊及香城暴警。紅國藍國本在經濟戰膠著，但為保護香城人的人權民主，共同協力制裁，當中以告密方式把所有肇事者由組織下而上和盤托出。最後特首下台，肇事政府高層，暴警有的被終身監禁，有的被驅逐城外，有的再受教育。
香城人的堅持救回香城，及後更促使民主進程落實，雙普選實行。民選特首保持民調高企，且施政有理。
直到2047,香城因實踐｢高度自治，城人治城｣的制度而在國際上繼續領先。紅土主席視香城五十年的過程為管治方式的實驗成功創舉且行之有效的例子，繼續鼓勵如此方式在2047後實行。

五大訴求 缺一不可

[尋求真相] 推到有HKDI既知情人篤灰

P牌自推